{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"M√§√§rin ja armastan l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."},{"text":"Ma ajan hiiri taga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Olen tihti hea s√µber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Mind saab treenida trikke tegema."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja mulle meeldib tiikides ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen linnuliik."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa taimi ja seemneid."},{"text":"Ô∏è Vihma vastu pole mul midagi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Olen suur kass lakaga, keda tuntakse d≈æungli kuningana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Jahin sebrasid ja wildebeesti."},{"text":"Isastel on suur, muljetavaldav lakk."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Olen tuntud oma koheva saba poolest."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad ning ma ei unusta kunagi! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Olen suurim maaloom."}],"options":[{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Libisen maas ja vahel sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla m√ºrgine v√µi mittevenom√ºrgine."},{"text":"Munen."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa n√§rilisi."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kannan oma kodu selili ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa salatit ja muud lehtrohelist."},{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"Ma v√µin oma kesta sees peituda, kui ma kardan."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja n√§rin puitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen n√§riline."},{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"Mu hambad ei l√µpeta kunagi kasvamist."}],"options":[{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Otter","isCorrect":false},{"label":"Muskrat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen marupiaal, mis kannab oma noori kotis ja humalaid √ºmber Austraalia. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Austraaliast."},{"text":"Olen tuntud oma v√µimsate jalgade ja h√ºplemisv√µime poolest."},{"text":"S√∂√∂n enamasti taimi."}],"options":[{"label":"Wallaby","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Koala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Aitan taimedel kasvada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selge ja m√§rg."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."},{"text":"Sa v√µid mind kasutada oma aia kastmiseks."}],"options":[{"label":"P√§ikesevalgus","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":true},{"label":"Pilved","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è Vahel olen hall ja raske."}],"options":[{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning s√§ran taevas. Annan sulle valgust ja soojust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ilmun p√§eva jooksul."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Ma olen hiiglaslik tulekera."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mind v√µib lumikellukestesse pakkida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on unikaalne kuju."},{"text":"Ô∏è V√µid ehitada koos minuga."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma olen."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen tugeva tuule ja vihmaga torm. V√µin puid maha l√º√ºa ja kahju tekitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Panen puud k√µikuma."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen."},{"text":"Vahel antakse mulle nimi."}],"options":[{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√µimas, p√∂√∂rlev torm, mis moodustub soojade ookeanivete kohal. Mul on silm keskel.","hints":[{"text":"Keerutan v√§ga kiiresti."},{"text":"Ma v√µin p√µhjustada √ºleujutusi."},{"text":"Ô∏è Teadlased j√§lgivad mind satelliitidega."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen pikk periood v√§ga v√§hese vihmaga. Maapind muutub kuivaks ja taimed n√§evad vaeva, et kasvada.","hints":[{"text":"Olen k√µrbetes tavaline."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin viia metsatulekahjudeni."},{"text":"Ô∏è J√µed ja j√§rved v√µivad kuivada, kui mul tekib."}],"options":[{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen √§kiline elektrilahendus taevas. Mulle j√§rgneb tihti √§ike.","hints":[{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."},{"text":"Ô∏è Esinen √§ikese ajal."},{"text":"Sa kuuled k√µva buumi p√§rast seda, kui sa mind n√§ed."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen lehtrikujuline pilv, mis puudutab maad. Mul on v√§ga tugevad, p√∂√∂rlevad tuuled.","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin t√µsta autosid ja maju."},{"text":"Olen rohkem levinud \"Tornado allees\"."},{"text":"‚ñ´Ô∏è Peaksite kohe varju otsima, kui mind m√§rgatakse."}],"options":[{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Waterspout","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur j√§√§mass, mis liigub aeglaselt √ºle maa. Olen moodustatud tihendatud lumest.","hints":[{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Ô∏è Oskan orud v√§lja nikerdada."},{"text":"Sulatan kliimamuutuste t√µttu."}],"options":[{"label":"J√§√§m√§gi","isCorrect":false},{"label":"Liustik","isCorrect":true},{"label":"Snowdrift","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}